知唔知點解寫揮春嘅人咁串？

因為佢哋字大

$$$

你點串的

7/10

好耐冇見過你出post

martin on99

10/10

笑左

8/10

-10/10

恭喜你回歸

10/10
在這氣氛好難得既努力

0/10
聽過字大嘅gag好多次

再聽都係咁好笑10/10

好撚好笑啊屌

寫字幼細，幼稚（字）所以串

出少陣膠post啦，推行動post啦屌

On99/10